女仔窮 係咪拜拜得？

以前老母教男人一定唔可以窮 要養女人 依家係咪連女人都唔窮得？女朋友窮 公屋妹 不過冇拎綜援 但屋企人嫌棄佢 話會拖累

你窮唔窮先
你10分 佢拖到你落6分都好過大把人
你1分 拖到變負就

放過個女仔啦

正常樣嘅女仔 去一次新嘅活動 起碼四五條仔會之後溝佢

連你都嫌佢窮

咁大段野

飛左佢啦仲唸乜
抵唸d 幫你要埋佢

靚就唔會窮

公屋妹易食